升市已完結，進入上落市或橫行市

雖然呢一，二個星期大市不斷升
好多股不斷升
但去到上星期尾或尋日，大市繼續上，另外只集中升幾隻
這意味什麼？

一個升市或牛市重臨
先升指數同強勢股（見底回升，大家還在恐慌中）
然後擴散至大部份股（大市開始核爆，大戶開始入市）
之後稍稍收窄至某類別股（大市繼續上，散戶開始入市）
之後只升幾隻（升市尾段，連師奶學生都入市，但唔夠錢，只能谷大市和幾隻主力股）

大市玩完需調整，之後進入上落格局或橫行市況

尋日都只係升中芯同騰訊
上星期尾就主力炒美團，中芯和騰訊
但其實好多股唔郁

集中炒幾隻

而昨晚老美單日轉向，代表個市玩完

大市已完 等下輪

連燈仔

其實新聞一話好易搵錢
好多股神出現時已經有戒心
但大市繼續上和主力升幾隻
就由佢

但老美單日大轉向
覺得已經出事玩完

覺得美團同阿里將來升定跌?
諗緊好冇趁佢跌入手

不過唔會一下子落
係高位反覆，落上落上一陣先落

原因係仲有最後既資金入市接火捧可以頂一頂個市，另外原因係大戶炒左上黎都要時間散貨

未俾人夾死？

早幾日開post話40000點，今日又話升市完

樓主精神分裂？

落得比想像中快

睇市場訊號
前幾日仲好
梗係吹到天下無敵

樂觀的人

學生師奶入市 股神出現
大市要調整 係正路既

樓主講到咁堅 肯定係股壇再世孔明

樓豬個大牛市周期得2個交易日

美股同港股唔同，港股好明顯黎緊會下行
但美股好有可能重演6月12號/4月22號
過埋今日聽日就再爆升都有可能

都話玩完
等下輪啦

樂觀SIR 你2個高手fd點睇

玩港股已經輸咗啦

你早幾日仲睇升，睇黎應該差唔多調整完

上星期仲升緊
不嬲見好話好

市況一逆轉，叫人走
仲想點